# Challenge-js-calendar

L'objectif de ce challenge sera de réaliser une petite application d'agenda par groupes de trois personnes en 1-2 semaines.
Les contraintes sont les suivantes : 

### Conception
* Réalisation de diagrammes de Use Case en se basant sur les users stories (à voir en dessous)
* Réalisation d'un diagramme de classe
* Réalisation de maquettes (wireframe)

### Technique
* Utilisation de Npm et Webpack
* Utilisation de la librairie moment.js pour la gestion des dates
* Utilisation d'au moins une classe
* Application responsive (bootstrap)
* Utilisation de git/gitlab pour le travail en groupe

Vous réaliserez également un README avec vos différents diagrammes commentés et une petite présentation du projet.


## User Stories

1. En tant qu'utilisateur.ice, je veux pouvoir visualiser tous mes événements du mois en cours afin de pouvoir m'organiser à court terme
2. En tant qu'utilisateur.ice, je veux pouvoir créer de nouveaux événements afin de ne pas oublier de futurs rendez-vous
3. En tant qu'utilisateur.ice, je veux pouvoir modifier les événements existants afin de pouvoir annuler ou reporter certains d'entre eux
4. Rajouter une user story à vous en vous basant sur les précédentes (elle doit décrire une fonctionnalité que vous voudrez implémenter)
5. En tant qu'utilisateur.ice, je voudrais pouvoir voir facilement les évenements de la semaine en cours.
6. En tant qu'utilisateur.ice, je voudrais ranger mes évenements par label (sauf si ça prend trop de temps à faire).

## Les Groupes
1. Jorge, Kalpesh, Aissata, Kamel
2. Benoit, Nidal, Avrora, Dounia
3. Nolan, David, Liridona
4. Louis, Thomas, Melissa
5. Samuel, Jean Jacques, Salwa, Raphael

Wireframe : https://wireframe.cc/tdnDOc